FIFA21 Ultimate Team 討論區 (1) 十月一日率先開波

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

留個靚名

唔好問我點解template唔加閪人list，因為呢啲list永遠加唔完，麻煩其他巴打手動放喺#2仲好

C朗入兩球，應該都唔會有IF

開門紅

贏唔到波 唔會有啦

依家有開pack animation睇未？

Vardy 賓爺 鐵膽

好似youtube已經有教學

LM支持

呢條？

不如唔好用tvb嗰兩張圖
見到個logo都唔開胃

walkout仲難睇過20

咁快就有fifa21 post

我無所謂，睇下其他人點

差唔多啦

留個名先

開pack畫面都係19最好

新人留名

有冇對比圖仲直接

留名

新人留名
之前fifa 181920都有玩
不過而家先有ac

有app用未?

留個名先
幾時有webapp撚下

開game就會有人中美斯/尼馬，之後話玩英超，入唔到隊

留名
仲爭扎買唔買ea play pre-access好

30號

Lm 好想玩喇已經

30號有

到底會有幾多人用壞手 鳩press 當前場全部雙5

新post留個名先

鐘聲響起歸家的訊號

不推文

屌要等到九號

molamola

試下唔好阻我做任

舊post先有人講去到尾都有人屌

十月準備提早開年

其實totw係咪淨係睇聯賽表現，第一年玩

錯，係睇ea心情
有時尼馬入1球就出

唔知有冇人講過
有冇人知今年係咪有三浦知良張卡
好奇會係咩rating

姐係要搵ea契仔

今年可以覆佢

我點解要讓？
呢個任係憑我自己本事刷的
點解要讓？
屌你老母

其實今日仲有咩obj 唔想煩quit左

新post留名

冇人講過，我都想知呀
加埋中村俊輔，成百歲

Lv30

有冇人課過外國啲trading tips
想知details

有冇人仲打緊wl

btw 最抵屌玩法係咪
開fifa20買既9折+ea play 9折

yes 淨計本土聯賽 唔計盃賽

留明 我都未買

唔該曬巴打

係 買一個月ea play 買完記得取消自動續訂 再入20買game

冇買fifa20但用緊ea play玩可唔可以買到雙9折fifa21
可唔可以教埋fifa20點入game 買

契仔都要入球助攻同贏波既 不過條件低D

完全分唔到有咩分別

仆街電腦死左，今日拎左去整

希望星期3 拎得返

仲用pc?

係

pc買人貴好多，ps4開game有成千萬張卡係市場，pc得幾十萬張，19玩pc，之後都拎返部ps4玩。
不過部ps4壞壞地，成日開唔到機，索性唔熄機

我無錢嗎

我都明pc少玩家，但都無辦法。

ps就遲D至諗，想買switch多過ps

二手一部一千多啲。。。

課一pack 開game唔知會有幾多coins呢

我真係唔知價

多謝2 位巴打既提議，我會睇睇

ea play 好似可以免費玩20？ 本身有game唔清楚 你入到game主頁右下角有得㩒入去買21 睇清楚價錢係咪雙9折

好似最廢嘅情況
1pack=200k
記錯勿屌

翻黎了 無上黎三個月

波台見過你

香港有無咩出名既勁人？YouTube 大部分鬼佬

新手留名
想問係咪 join ea play就所有版本都可以10月1號開波？

SETHMA317，SHING7160，LUI1201，SONYJTV

係咪正式出game（10月9日）前可以玩10個鐘
不過砌陣抽卡用app做
因為嗰啲都扣時間

有冇錯？

要回歸了 今集抽到邊隻walkout 就專心玩邊個聯賽 '
加埋唔再做 SBC哂錢

留名，休左兩星期，部ps4開都冇開過
希望OTW開到張車開局

總之入game就淨係踢波，其他乜都盡用app做

原來開咗新po

車狗班友好似唔多掂

係愛啊
未磨合到，我相信下個月會更好

冇熱身賽磨合

其實係咪買咗$39再買驚
總價仲平過唔買$39剩買驚？

iq150搞得掂㗎喇

但d人會自爆

F5左舊post半日
原來開左新post

推爆先

確實係10月1號幾多點有得玩?

跟住做
已買$39等10月1

新一集留名

買咁條soundbar
打mon hunt啲龍叫得好震驚
到時啲觀眾聲都應該幾有feel

好震撼*

fifa 21 唔知有冇武肺mode
想聽教練同球員咆哮

Martin Taylor 煩到嘔

報唔報好

21係咪冇咗fitness同合約？

熄咗旁述大半集了
以後都會繼續熄旁述

咁撚筍？

唔會冇，一定有

之前唔係話咗冇fitness咩

Fitness講咗冇

咁好，係我out左

無得炒fitness

休息咗一年冇玩20
而家狀態準備就緒

想問EA Play嗰10粒鐘玩SB你地會玩咩難度
每分每秒都攞曬嚟掛SB, 定係都會中途用web app買卡upgrade, 打高難度攞多分

第一吓睇有冇水印就知有冇walkout真係好正

請問 雙9折後 $639 是否正確？

Legendary

十年後重開WL

dllm華山論劍

我都係 靜好多

ea: 睇死你班友十年後都仲奴緊呢隻game

Lm

終於攞埋Bale集郵，20正式收爐

貼返一隊二隊同皇馬陣留個記念，抖返兩日又奴過

万刀甲？

我個screen直頭無聲 靜音打咗幾年

變左國際巨星

Chur到癲，諗起都扯扯地

FIFA21 Soundtrack已出

新post留名 抖咗半個月儲足精神迎戰21了

如果fifa20 ban左matket我又無打到開返
30號個web app我入唔入到？

點解有佢份

上年隻ndombele逼害季尾先有特別卡

LM

新一季回歸

出左真gameplay片未

唔做SBC? 忍到手咩？

真心想加閉門作賽mode

SB有得連線組隊打，應該無咁悶
可以同FD CHAT住打

新舊巴打 記得睇一次頭post 溫故知新
準備好同fifa21翻雲覆雨

棄左FIFA 買左 PES
祝大家係FIFA 抽到好野~

買左ea play，但係無自動下載，內容儲存又搵唔到
有無巴打知咩原因？

Pes易抽到
不過我都係玩返fifa算
你覺fifa 9咩 pes仲撚9
唔係同fd夾玩下 真係唔會玩

未有pre-load 等等先

留個名

利

唔使十月一了

留個靚名，祝人人中好野

香港有無偷跑

回歸fifa留名

我Early Access 當偷跑

我睇Sony tg grp ，外國已偷跑
香港貨已到但唔會偷

30/9 webapp
1/10 ea play access 10hrs(唔使買game都玩到）
6/10 early access(非普通版）
9/10 普通版

傳聞:
Sb會係top 200(firm)
icon sbc (firm)
外國已偷跑
香港已到貨不過未賣
WL資格 轉返連勝4場去拎
5*腳nerf
-----------------
fifa 20 ban左21會唔會解返market？
首先99% 30/9 webapp一定係未解，其後入game玩都會解到，不過比平時新ac會用更長時間先解到 ，所以都係建議開個新嘅

今年仲有無得掛sb

omg，連勝4場拎wl資格!?
fifa20都未試過dr四連勝

Sb會係top 200(firm)

係咩意思??

Top 100變top 200

新一年新post lm

新POST 留名，見返好多熟口熟面巴打

新Post 留名

大家返曬嚟啦

回歸

今晚係咪出totw1

聽晚

壞左都唔知

Sor 太耐冇入黎 唔記得咗

大家諗坐1/10課幾多？
課兩pack起手算

lau ming

1 pack算

0
不嬲0課到最後賣coins賺返game錢

0課第一舊錢最難儲

頭2個月都揀晒coins

21係咪唔洗再食contract同fitness?

好似要食contract 但fitness取消左

請問webapp 點課金

係咪係fifa20貨定

20課定過去21

webapp無得課
無得轉fifa point

又要課定幾pack

等睇你哋早玩食評

夠奴一個月都有幾十萬

真係可以咁樣課定架嗎？

有一次機會問你會唔會transfer 過去

真係個幾分鐘都慳咁撚認真

課黎做咩，同鬼婆賭運食第一水？

qs 垃圾卡賺錢

你有你唔課
人哋有人哋課
有咩問題

一禁錯就

唔係慳唔慳幾分鐘
聽講以前試過入到去無得課金定隻game死左
所以入定先
不過得一次機會就on9啲

有集唔記得18定19 fifa point加價 全部人都去舊一集課咗先

大家估狗源會俾d鋪早幾多賣

聽日係咪可以玩網頁版？

拒絕課金，努力炒卡搵coins

參考下姐

無課同課 1 2 pack其實無咩分別
一係0課
一係中度或者重課

1 2 pack個d就慳番

同意，上年開game課左兩pack, 中唔到好野同零課無分別

學下炒卡好過

720蚊換10萬左右，開game叫有筆錢囉，其實係唔抵架啦，不過抽卡好爽

10月1號係邊到down? 我見佢10月4先自動down
利申 買咗EA play

成個月冇入黎

入ea play down

要10月1號先down得？定係有得提早down定？

WL資格唔明
連勝4場先可以打WL?

1/10

外國已偷跑 咁撚癲
已買電子 一蚊都唔撚益狗源

變返18個模式，不過未confirm

Youtube Reddit都未見有人玩緊

無打過18
可唔可以講多d?

好似就係要你連贏4場先有打WL個資格
唔係打dr儲2000分

其實邊鳩度講話連贏四場先有WL

今年想轉PC玩
想問下PC係咪少人好多,會唔會好難link到人

千祈唔好

咁都係留守PS

連贏四場隨時仲麻煩過儲2000分

咪淘汰賽咁 踢4場拎冠軍就有WL入場卷

咁撚難

有個mode會比你打
淘汰賽嚟，要連贏4場先可以有wl資格
贏3場但最尾嗰場輸都bye bye

好似唔知一個禮拜定一日內最多參加8次

連贏4場dr? 加埋obj icon swap邊個會想升div

18果陣乜都唔識 WL都唔知乜黎 有試打淘汰賽幾次 都過唔到
好鬼難 好似仲有限制挑戰次數 唔知有冇記錯

#228
印象中有啲似draft
好似最後嗰場會特別難打

唔係dr嫁 另外有一個淘汰賽打

最尾打返對手都係3連勝緊(好似係) 所以特別難
個陣成日都輸決賽入唔到 跟住又要pm人讓賽

咁仲難打過2000point

咁即係勁人著數 skip左個wl打4場就掂

贏4場只係入場卷 rewards都係要打wl

我知 有時手多多㩒左報之後發現唔得閒打 搞到下星期冇得打 會好揼春

老實講wl資格轉返dkt真係唔多信 根本ea事前已經講晒俾人聽有咩玩 有需要刻意收埋個dkt做核彈咩

之前既pitch notes已經講左仲係dr拎point換資格

福音

早一個月明明見吹風係2000分 > 500分
所以即刻話500分既話想打就打

係囉，都唔知冇咩好傳

仲刺激過打正賽

成份pitch notes最似dkt既應該係呢part

呢個真係好撚搞笑, 比人屌左幾個POST

上年見親一係就幫，一係就Ignore條友

可以唔使奴WL

有啲麻煩友好似毒撚溝女神咁 唔理佢都係咁繼續send一堆msg過嚟

不推文呀

最好唔好啦
好晒時間

請問買咗EA Play一個月 要10月1先有得down黎玩10個鐘？但上面有篇野話依家已經可以down定

你去睇達狗fb今年ea搵埋萬刀甲做嘉賓

印像中好似仲有句
技術好一定要贏？

係obs果期金句

期待21再戰極品閪人kit318kat

18 廢柴基本上無機會打WL
要連贏四場真係好難 果陣好似仲有得賣尾場

廢的喎

仲有唔夠一星期

今年剩係撚過佢一次
唔夠皮

佢知唔夠你打會走場

有冇話10月1幾點可以入ea play度dl隻game?

係要變個rank既連勝4場，分別好大

唔會改返啦 睇鬼佬beta都無話改
臨出新一集就好多流料出街 又話咩pro club wl 得啖笑

我都想知

棄咗一年 留個名先
仲有幾多熟悉嘅巴打係到？

Web app聽日幾點出？

一諗起drag back要nerf就驚驚

開webapp唔課有咩好做

炒卡先

開到啲高rate 卡 放哂佢買Meta 會升到bang bang 聲 上年all in Zaha Vardy 但今年zaha 變左翼

都唔算係meta 係跑狗攻擊球員就ok

未開21game都入到webapp？

Lm今集代替品太多..想炒英超中堅 gomez幾好

gomez一定貴到傻喎 英超第二中堅meta

開game初期盡力搵錢
希望頭幾日有人放出嚟
執左佢等佢坐火箭

幻想總是美好的

又要刷任

唔知幾時先有webapp / DL 呢

FIFA20被BAN, 睇黎我都係唔洗玩WEBAPP炒卡
上年未入GAME已經用WEBAPP 買體力 買賣領隊 搵錢

會送tradable pack 咩

印象中係有啲野開下 唔記得

包皮show 咗個code出嚟

Ea送多幾百個比佢都得啦

睇下無課可唔可以打20win返黎先

今年玩唔玩好要返工 打埋ut 等於返兩份

仆街了嗰大帳原來冇web app access

番24個鐘？

入到 玩過20會送pack添

岩岩諗起 今年隊波唔再叫free hk

Full database

Season 1換拿卡了

睇人抽卡

屌 外國偷跑咁撚正

咪撚再推文呀上面班友

香港好似返左實體

應該係game changer先有？

見到tg係話三隻揀
Laca/Sabitzer/Bernat

一多返who就係咁推

睇黎要加返推文冇walkout係頭post

幾點有webapp

不推文啊屌

感動既係d pack rate都係咁低

睇youtube 班鬼佬已經抽緊pack

識唔識不推文？

換左咩post 比條link大家方便轉

DLLM

唔好意思 識了

新icon

- Cantona 🇫🇷 5* SM 4* WF
- Cole 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 3* SM 2* WF
- Eto’o 🇨🇲 4* SM 4* WF
- Torres 🇪🇸 4* SM 4* WF
- Lahm 🇩🇪 3* SM 3* WF
- Puskas 🇭🇺 4* SM 3* WF
- Suker 🇭🇷 4* SM 4* WF
- Xavi 🇪🇸 4* SM 3* WF
- Schweinsteiger 🇩🇪 3* SM 3* WF

偷跑咁買$39 ea access有咩分別

買實體死全家
玩遲幾日都會唔俾撐警藍源賺

CASTRO 開緊PACKS

祝買實體既成集閪pack luck

課金9折

口裏說不

集氣

想買碟不如上網訂外國版

中咩都死

諗起又要開始做fifa奴
射就未射嘅係龜頭濕濕地

翻工 UT 美股 賭波 睇波

買實體同推文一樣照block

你仲砌緊

Walkout都係19水印最有迫力
20 21熄燈冇緊張感

lv30個pack啫

Sor唔記得不推文

比番少少骨氣唔幫襯實體真係咁難咩

仲以為你會要Bale

想抽下pack

睇佢抽左咁耐都係麻麻

Agger

隻原神都咁多人玩就知

Castro啲pack咁樣 點吸引人課金呀

打極都解鎖唔到web app放棄

幾點有webapp用？

CHING 好STRONG唔洗訓教

支那驚不了

佢都咁 何況平民

仲未有walkout

屌講完就中

其實有冇一間買得落嘅實體店？

紐亞

外國網

龍門放題

全部中龍門

冇
寶源係總代理
其他舖有都係同佢入貨

Btw用不推文
謝

Sor 撳錯

直播都冇ban 咁Ea默許咗偷跑啦 係咪聽日應該有得買

今日落深水埗間間都話冇貨

咁都係繼續買數位版算
重以為其他唔同

人哋ea親生仔

但係中好多Hunter

自己諗下仲係咪買啦

買實體死全家

唔知今年多唔多人會繼續用free hk呢個名？
未出game已經諗命 仲緊張過自己個仔出世

點改名

唔係每年fut開左隊都可以改名咩？

好波

我唔記得

買普通版 係咪9號前都只可以用web app玩

早幾年都係做學生玩 大把時間奴
而家fg返工連wl都未必打得哂

有ea access可玩多10個鐘

Mobile app幾點用得？

番星期六日呀？

21轉睇futwiz?

冇 ea play, 用webapp 課唔課到金

俾39蚊可以玩10個鐘
利申唔俾

no

不要再說了... 仲記得之前跟巴打晚晚炒卡

20課定先 之後過去21

好似要開game先過到

wl 30場真係有啲痴線

Web app就應該一定課唔到

Wl 驚頭 or tots變紅卡 先抵玩

Webapp其實係天日幾點開始入得

個個外國佬都直播緊21

有冇人已經出片講類似今集最容易入波射法嗰啲？

mane已經輕鬆1m

我睇左幾個都係不斷開pack

19開始玩
我都覺得19個水印真係無得輸

要入咗game先
20啲fifa point先過到去21
就咁開webapp係繼承唔到20啲fifa point
好似係

+1

唔講真係feel唔到乜野緊張感

睇片feel唔到19有咩特別 覺得20已經好正

之前七月定八月比左39蚊preorder 21
而家要再比多39蚊先可以提早3日玩?

Futbin更新左

有啲舖頭會入外國貨

19開門個陣地下有暗花水印
雖然比較單調 但我覺得靚過d燈嘅煙花

要回歸FIFA

Eto’o 4*4*
Puskas 4*3*

可以 照用Free HK
驚閪咩 唔通遲啲炒鳩支那狗都犯法
自動RQ咩

$39 preorder 21?

第一張係story拿卡 好似唔錯

我想改d串d既名 但又未諗到

更多巴仲係唔係到

有冇黃店

lm先

上個po有
btw不推文

又要跟實了

睇左一round今集d數值
覺得整體評分下調左
跑狗好似又小左

Okok

Gelson上集用咗好耐
冇Ben用Balde頂住先

仲有Ony仔

我已祭

已經見到有人中包皮

比多$39買ea play拎折

依家ea play係可以早5日玩
十月一

今集第一個會係邊個

聽日係咪FIFA國國慶

ig search hkqgamers

依家偷跑左?咁多人玩既

hunter shadow嗰d變曬rare

21留個名

呢個要pin

第一日就中icon係咩感覺

條賤人中夏神第一日

你哋入到web app？

唔係聽晚？

wl抵玩嘅
如果有能力平均打到20w or above
起碼有少少娛樂性冇sb咁悶

見你哋咁熱烈以為有人入到

Mobile app幾點轉21？

F torres 雙4 正

如果真係聽日會唔會香港咁耐以嚟偷跑得最誇張？
以前好似頂盡偷跑兩，三日

Webapp 30/9 night. 2300 HKT
Ea access 1/10 night 2300 HKT
Real Game 6/10 night 2300 HKT

TG見到

仲以為 12點正有得玩

WL個種競爭感覺 無野取代到

想問下買咗ea play係聽日過咗12點就有得玩

之前wl 40場 真係打到痴線
係同埋wl 個投入度其他game 比唔上
廢卡贏icon陣個滿足感都係

以為聽晚1點有得通頂打機

買咗ea play 就唔洗再買game定點

諗下好啦

等唔切了

呢個未證實既

屌蟹 我專登留咗聽晚唔約人 後晚反而唔得閒

即係要請7號假 唔係請6號

買咗ea play pro係咪10月1就玩得

但我買咗ultimate ver啱啱睇一睇係仲有5日23小時就可以玩

買咗game入ps4睇好似係5號夜晚11點可以玩

記錯
應該係6號0時先啱

1點了，仲係未有webapp

想問下買咗EA play係咪可以入去down定隻game?

等埋2點

好好享受冇FIFA奴嘅最後一晚

點解你地會信tg求其一句邊日2300玩得乜乜乜 都唔睇下自己pre-order完個計時器係倒數到邊日幾時幾分

因為web app 又冇通知 ea play連down都冇得down
真係得個望字

因為EA play係無得睇

一開隊fut點部署好

課兩PACKS 再講

3個時間入面 6/10 real game果個已經肯定錯 點解仲要信另外2個冇source既講法？

部署咗第一pack中隻屁砌隊屁朋友隊

Castro 4 walkout 3 GK

依家咁係咪正常？隔左年冇玩 驚比人ban左ac

Webapp 1/10 0100 HKT
Ea access 1/10 night 2300 HKT
Real Game 6/10 night 0000 HKT

Ea play係咪10月1前買都可以玩到嗰10個鐘？
仲未買

9號前買都有好似係

Ok thx

快到呢

點會夠lv拎拿卡

好似可以課金搞掂

cls

MattHDGamer抽到pele

頭先睇左下 德甲係咪可以收皮
冇後衛 前中場得拜2隻翼同sancho 利雲
反而意甲成堆後衛加神鋒

德甲中後起手幾多好野

課exp？

有冇巴打已經買左ea play +預購左?
ps4買既話要點禁先有ea play 10% off?

Confirm 要 1/10 2300 先有得玩了

我個陣 fifa20 game入面買 就有

買完ea play再買game就自動9折

我買咗ea play
要再去ea access買game?
定係fifa 20 in game買21
再10月1日用ea access入？

EA Play已經全面取代咗EA Access，而家無EA Access㗎啦。

淨買ea play得10個鐘

你買咩版？

如果最貴版就入20 in game買 咁先會有2次9折

其他版你中意in game定直接係ps store買都會自動有ea play既9折

應該係流料 咁早拎到好似話因為尋晚0100之前只需要1萬xp就拎到 1點後先轉返正常s1要10萬xp

總計要幾錢到

BST 6pm至有web app

聽日行街振興經濟至開web app

補返圖

似乎連公佈totw都改埋0100

想問ea play幾時可以down? 買左ea play但仲未有下載，見到其他巴打話可以in game，係咪已經down左？

聽晚2300

睇nick rtfm佢係futwiz/futbin都搵到3 張lev 30 卡

仲諗住今日可以玩web app

仲未有webapp上集食住lunch刷波衫

今年乜都遲
禽日已經10000exp有Laca
正式開game實錯漏百出

o岩o岩睇左AA9條開pack片....兩隻walkout都係龍門
不過都有隻夏維斯...算好

年年隻驚都係錯漏百出
咪一樣賺大錢

今年啲嘢好似冇乜大轉變
又係上年咁儲season分
開pack動畫又係類似
又係有堆濕鳩南美卡

想問下如果係ps4 console上面預購用唔用到webapp
抑或要喺EA官網預購先得

唔想見到堆南美佬 張卡design又樣衰

FIFA 21 又會見到哩班撚屌

ea play係咪淨係有十個鐘玩？

再嘈加d 亞洲杯過你歎

今晚web app開左有冇用？係咪都要等後日入game開一次fut先砌到隊波

好似有D垃圾PACK比你抽下

我就唔課金，今晚有web app 就開哂pack，睇下中咩
唔值錢就QS
盡快build up左舊錢，跟手是但砌廢隊，10hrs 瘋狂SB，都係拎coins
值錢既卡就留返9號全世界開驚先賣

有錯請指正

唉 好想唔買 好想堅持唔玩
一玩 成個人會超投入
玩到不能自拔
會控制唔到自己的

買左ea play九折都唔課少少？

係 仲攰過番工

祝你中C朗美斯

唔會，一直都無課過，靠自己努力

咁早燈定

Webapp應該就咁login就得
連game都唔使買

Webapp 係未唔洗買EA PLAY/驚都開到？

係 上年有玩過都好似用得

我尋日同今日都係咁

留名 想問下有無實體版係黃?

打算2號入一次 裝隻game過 point 然後3號直接打晒10個鐘

諗返起上年又熄機無得入 開game又要迫睇3 4分鐘intro 半場Sb就6分鐘 分幾次打又要等入場load又慢 時間好撚寶貴㗎

UT 免費炒卡telegram , feel free to join

Channel 介紹今個TOTW 投資方向及準備

FIFA FRY 2021( TOTW 1 predictation and trading method )

Please subscribe and like if you are happy with it.

買得香港行貨就一定係藍

9號先全世界開game?乜今年咁遲
仲諗住放假狂打

想問ea play嗰十個鐘 系咪聽晚11點到第二朝
咁咪要打通宵

可以分開打

海量who唔追post

系你老母

每年都係咁架喇，個個一黎就問

地皇黃店
不過實碟代理一定藍

Webapps 1/10 0100 HKT
Ea play 1/10 night 2300 HKT
貴版fifa 6/10 night 0000 HKT
普通版 9/10

無錯，全港總代理 - 狗源

WTF is EA play...

EA Play = EA Access，$39／月，可以俾你率先玩EA遊戲
FIFA 21係其中一隻，你可以10小時任玩，你當係獨立於正式版既FIFA

好多who
遲啲一開包肯定好多金句

比$39 subscribe 一個月
就可以聽日打
其實真係好煩又咩春play又咩access

唔關賣驚嗰間舖事
重點係個代理

仲有59

入唔到隊
想要xxx
唔中好過

準備半日一個post
追都追唔到

咁想問，個EA PLAY係比左1年既，加買左貴版，即係1/10 night 2300 HKT有得玩?

25速
想知體力會有幾多

寧願唔中
我真係好好彩，多謝ea
中包皮但入唔到我英超隊

真-ICON

買返隻放後備做下吉祥物都要

Yes

順便壓星

係
點解買一年？

EA Play會員可以1/10可以開始優先玩10個鐘
買貴版, 到6/10開始可以正式玩

25 行唔行到

睇futwiz
富力差唔多出晒但好似冇樂仔
得猶戴

如果Wes Morgan得30嘅話
睇精華判斷, 真心25都俾多

90 Free Kick
SB練罰球專用

21 Stamina

八十分鐘入場都踢到斷氣

吉祥物

叫吻巴入佢隊日本隊

可能會有special card俾佢玩呢

Endo Miura Nakamura
真.純技術

上年貪佢課金有9折經歷過fifa20,今年一蚊都唔會課！
開季整d廢卡出黎引人抽，跟住季尾一堆免費神卡，呢獲唔會再中計

Thank Q

其實炒下卡 年年玩到2-3月都可以賣coin 走人 啲錢正正常常都會多過買game 嘅錢

壓星冇用的純粹心理作用 我之前壓完咪又係撞土豪隊

你講嘅季尾都起碼6,7個月後

大家都知係睇+-5 record 都想壓下

可以夾
得主ac有嘢送

知唔知點搞

EA play 可唔可以每日打幾個鐘定係要10月1號玩哂10個鐘？

累積計 好似有個timer咁 你玩就計 熄app就停 如果今年冇bug

你買完game，dl完之後用佢部ps4 login你個ac好似平時咁dl隻game就得

Ok thanks

中icon入唔到隊
西甲upgrade出toty花但想要英超

見到有個鬼佬開pre season啲濕鳩pack中咗小花

好快到你

想問ea play係邊dl?我用PS4
同埋普通版有無得玩ea play

諗番上年黑警巴要人寫report

中到我自貼呀呀呀

寫excel炒卡

企係度踢

如果買咗EA play一個月係咪之後要喺console取消自動續訂

ea play要去ps store到用39蚊買
你當個ea play係獨立嘅10個鐘啦 只要買咗ea play就有得玩
btw不推文thx

貼咩先

係 買完即刻較唔續訂就得

人地偷跑晒
香港仲要ea play 10個鐘

係 晤係會自動續

係，我就係唔記得取消扣多左個月

上集MVP

尋日好似有個問買唔買ea play再買game
邊個抵啲
dllm有冇咁碌柒
當你心算差，真係連計數機都唔識用咩

唔課加買普通版係咪要好肝先玩得到

中到先再講

咁玩命

打齊DR SB WL 一個月應該夠錢組啲有實力嘅隊
利申：零課，得閒玩下算

SB e1 DR e1
WL x 30

護肝寶

加1想知

上年玩到一半頂唔順
賣左隻尼馬同隻icon去抽pack
一張勁野都無
啲rate真係勁閪

水貨唔係狗源但應該得極少鋪會有
黃game鋪應該唔算好多
建議你逐間打去問下

為咗中小花

EA送game俾打手
唔計偷

寧願課
隻眼珍貴過d pack

CHING 依家用咩方法賣, 上年賣俾EA捉倒

睇咗陣gameplay片
今年似繼續係靈活矮仔天下

我唔課+唔炒coins
淨打dr wl都夠 sb掛上面嗰兩場拎1500同做obj only
已經夠哂玩

搵個平衡
自己開心就夠

呢隻驚越肉緊越勞氣
越奴得耐越抽離唔到

20無玩，好似話啲任做到仆街先攞到張卡

係
Streamer啲pack rate睇完就算唔好當真
佢哋係特別高pack rate

B_Fernandes正式回歸fifa21 po

Future star果三隻
另外summer heat嘅Mendy同般奴費南迪斯
係FUT20奴任嘅極致

咁多人改左名，真係認唔哂

放俾ig 收coin 嘅page

我都要改名 重新出發

都係買佢地放出黎既特別卡 / 俾個account 佢地會自己搞掂?
我怕今年再賣又俾EA捉倒

今次改乜野祥？

開驚抽唔中朗花屁包嘅 今年就遲啲先玩UT

比個account 佢地自己搞 個價會差少少 不過唔使煩
我前年就自己放比連登啲巴打 通常貴卡一張過 so far 都冇事

玩左幾年先中得一次過500k 嘅卡 仲要game 尾先中
希望今年早啲比我中好野

係咪呢度熄

唔貪心 俾隻bb油雞我先同佢奴

係 㩒落去你就自由了

撳咗
屌佢老母EA一蚊都會唔俾多佢賺

黎耀祥

唔記得熄俾佢自動扣多左我一個月

下次就羅志祥

羅馬個隻算癲

多人運動

Ching你用番同一個acc的話
我勤你小心d
比ea ban過 既acc 會flagged
好大機會你操作頻密小小 人地唔小心buy now你max price都會中招
未買game我勸你開定新ac

上年中咗好野 賣得多coins 同一隻人入咗兩三次令EA 起疑可能

個精髓唔係做任做到仆街先拎到 係做任做到仆街先拎到之後一個月都無你張卡已經唔夠打

game 就開咗 同埋隻game 會share 俾親人 (PS4常用登錄） 開新ac 好似好煩

19比account 人自己搞
個陣已棄 清左99％人黎賣coins
點知比人連d合約 fitness都唔放過 洗空埋個club 想拎d 硬吹間中玩下都唔得

其實我玩左兩年fifa 唔多
都係玩緊全費倫球員隊玩UT (die hard fans)
最多等佢出費倫特別card換下 only 同只玩DR
唔課一樣咁好玩
因為用全金銀隊打到勁card 隊實有太有滿足感
所以冇奴過
再加同frds 玩pro club
衣家係我玩驚唔係驚玩我

但係又有幾多人做到哩樣野

真
有愛大哂

好似話出張新+1，但要用舊個張換

我唔知但我做左兩年
輸比勁人隊係理所當然
但win到時我覺得對面會谷9住
有時好快就直接走埋場

不過球員能力所限都係D8-D7 咁上下
但D幾對我都冇關係
但有愛隊玩得好開心

成日諗對面開出黎見到我呢D全普金加銀隊
會唔會驚驚地

撘單問, 我19 ban咗market, 之後開細帳繼續玩

今個月頭sub咗ea play, 呢兩日用舊帳開20成日都unable connect login server, 轉去細帳又即刻入到

係咪可以疊埋心水用細帳玩

有冇past／present
上年用舊人都多正嘢，Ilicic Alonso嗰啲
淨係用現役真係得Ribery

今年有Ribery Chiesa Amrabat Bonaventura
呢D人都叫用得下既

會儲錢買隻最廢既Rui Costa 放中間
當吉祥物

隔離偷跑post咪又係全部寶源

以前打過越諗越多正嘢，Salah Cuadrado都係
Icon仲有Baggio

東坪洲398都信？

已預購冠軍版
想請問有Ea access係咪就可以十月一玩？
有冇額外條件？

冇

如果有巴迪高就好

好快就真係講真點偷跑

年年都識點玩

偷跑版入唔入到ut架?

要打埋sb咁囉唔會話玩唔到

利申 零課+普通版

只係玩十個鐘

想問下買咗ea play pro，買冠軍版都係可以10月1開始玩？

yes

今年placement match打得好已經有差唔多十萬

今年普通版+0課hea玩算
忙到仆街 有時間都唔想奴

諗起之後weekend又要個個星期30場wl 就攰 希望今年隻game好玩d唔好好似上集咁快悶

其實有咗sb同wl之後，零課玩家都可以好易就玩到啲特別卡
以前未有嗰時真係玩到完驚都仲係全普金

你e1player 我地呢啲14winplayer 點同

有連續sm combo 應該無咁悶啦

過左個幾月健康生活 一諗到又要回歸真係唔捨得

今集可以？

可以呀 唔會咁撚on9 會斷 好似max 3下

上集兩下會大甩嘅嘢，今集變三下
之前睇到好似係咁

好似連兩下都會少少離身 聽日就知係點如果可以出番0 error 既連skill move就梗係最好

冇睇seth條片

同埋DR placement 好似會有幾萬蚊拎
例如最後D5，跟住會拎到D10 / D9 / D8 / D7 / D6 既錢咁樣

可能係今年最重要嘅幾場波，加速第一桶金
Loan班友仔全軍出擊

我覺得0error又真係太誇張嘅雖然好爽係真
3，4吓就差唔多，起馬好過上集兩吓

咪又係敵唔過閪gameplay

依啲冇得講啦
唯有打得再冷靜啲

諗起成鳩日scoop turn/fake shot就踢撚咗個波走

再上集由後場一直小白去到前場

排位戰用loan是常識

狂抽射球迷

即刻有畫面

幾時可以抽d reward pack

Baggio勁唔勁？ 上年買左隻舒夫真高同基斯普 好勁 玩愛隊特別正 利申：軌

new fake shot 左右狂chok一直爆

轉自成仔tg group

睇黎今年卡漲價可以好勁

樂仔都迫害 支那浚唔該俾番支那旗佢

呢個應該係首次升班既獎 直入d2=一次拎晒d9-d2既獎金

最重要既頭5場，果種壓力仲大過WL

又話打10場Sb可以代替嗰5場dr

好似係30場sb

咁wl重要好多 long term rewards
呢啲one off嘅rewards
同埋除非勁人否則都唔洗諗可以5w

30場sb贏曬=贏曬5場dr？

上年好似1勝2和2敗

打完30場SB係咪就唔可以打DR 5場排位戰？

應該仲有分難度

應該會睇埋你難度

有冇人買steam版？

起手陣打legendary分分鐘難打過真人

冇得屈陣

電腦仲要識得一腳鳩射入死角

一開game 砌到full chem已經唔易 仲要連win

opening kick shot勁到cls

想打sb世界級dr驚輸曬

Dr頭5場用loan是常識

個龍應該最貴

開game陣

我都覺
左閘應該都貴貴地
所以應該都係事但搵個頂住當先

我信packluck之神,花屁包is waiting me

點解買完終極版 仲係見到5日先俾下載

自己開20咪有law

蝶戀巴係咪棄咗game
仲有靴里拉巴都唔見咗

咁起手陣打嗰啲陣都係起手陣多啫
利申：tots前不嬲用普金隊打頭兩關legendary

預購咗嗰啲奬勵係咪ea play 嗰陣就會派？
定係要6/10先派

開game果幾pack開d咩都好影響砌陣

Sorry冇追post

係咪今晚1點已經可以用web app玩住砌下隊先？

咁有ea play可以幾時開始10個鐘？

Pin

我都打算單機自修算 打sb唔算太難 係守唔到一啲反智入波搞到自己炆啫

Ching好有錢

頭先問完之後就睇到了Sor

上年買咗之後棄game冇玩
啲free pack中咗包皮

開game一個月內希望砌到唔知幾錢

如果出巴迪高你會打幾多次飛機

Promes一開波實勁貴

FF 下話唔定抽中

Llorente 一定貴到pk

唔明點解呢隻咁耐都唔出
仲有robbie keane都係

咁果10粒鐘係咪煲哂啲sb就得

應該係

兩星期DR拎錢就搞掂啦

當唔洗加時，計埋啲濕鳩操作食咗啲時間
一場SB 15分鐘, 30場要7.5個鐘
有2-2.5個鐘打DR

好奴

暫時見到兩款新sm
好似兩款都幾實用

想問下咩係placement

今晚2500 Web App Release，人人中walkout💪💪💪~
第一次整，多謝支持🙏

dr一開頭要打五場定你個divisionplacement就係個五場

係origin買咗Ea play pro同冠軍版
但點解我會有一隻終極版同冠軍版，我淨係買咗冠軍版

簡大帝有5星SKILLS
啲STATS睇落用得過

數碼版係咪無得早開波

唔鈍嘅話幾勁應該會試

直頭勁到仆街
希望唔駛過2m

我覺得好過享利

冇
不過點都好過買實體

冠軍版都無？

季尾all in一隻撚

冠軍版咪早standard版3日

希望icon sbc有得做

係喎 唔記得咗今年有返icon sbc

覺得會忍唔到揀pack

FF下大執位陣

等洛賓special card

不過如果又係矮仔meta嘅話都係慘

打ut梗係抽包

黑色暴雨賀國慶

有愛就是一切

佢現實好似無咁多sm

參考施丹d射波

有埋speed 先勁

仲有強勁的phy

Btw個陣好多錯位勁人，似幾抵玩

意甲人應該最扺玩既

改個名迎接21

真 改名邪一邪佢

我都準備好

公廁陣已預備

今集隊名都改下迎合下EA Server先

少見紫百合fans

買完EA Play之後喺邊度開game我見個menu無EA play開嘅

第一個似dragback
第二個似chop and turn

Download埋EA Play hub先，到時會有

新呢個drag to heel真實好多
dragback成日覺得好超現實

返黎報到

heel to heel 牛尾巴 scoop turn呢d都係

第一年玩 報到

玩呢隻閪game
要掙好扎先唔會比ea激撚死

報個到先

西人list召喚

用有愛隊玩
我開心個你比勁卡隊我玩
最多未輸

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)

報到先 btw 我有EA access 加 之前訂ultimate version 點解要5日後先可以download

今年更多巴仲玩唔玩 想跟你搵食

弱智仔出沒注意

drag to heel先係真實day to day會用到嘅skill

你當ea play同digi ver.嘅fifa21係兩隻獨立嘅game
一隻係1/10 玩十個鐘嘅fifa
一隻係6/10 & 9/10無limit玩嘅fifa

ea play嗰10hrs由入game嗰下就計同埋ea play已經可以dl game(唔係依家）

tg group 覆到連登

明白 thx

睇黎物價會好高

實多痴線佬刷DR 五場再過coins

買人 再炒 再loop

唔該巴打

Web app 係咪未有

煲底相見先定佢出巴迪高先

我見數位 $629 10月4先有得download跟住玩？又話早3日玩諗住係10月3

webapp都未有得用已經差唔多800回覆

年年奴完d卡 新一季又奴過
D玩法都係咁上下
卡種愈黎愈多
今日靚卡 下星期已經變廢卡

睇下今年EA仲有無心搞
D on9 script delay 有無改善到

所以開頭Player SBC 真係唔好亂做
分分鐘哩個星期做完，2個星期後就變做肥料卡

9號先出普通

即係10月6, 咁偷跑應該最快玩

狗源不了

前提係你唔介意狗源撐狗

一早係ps store買左貴版
7號請左假

web app 係陣間1點 ea access係聽晚11點

出面個偷跑post d人傾緊行定水

今晚首抽

今集又係玩跑狗+靈活撚
睇黎開game隻麥明詩又會比人掃晒等破頂....

英超好多快翼 應該唔錯

Max price 10k

隻黃喜燦成93pac

上年都係，幾個星期後破頂，個價仲好硬下，keep到11月定12月咁滯

有冇邊到有得睇SB DR WL三個既分別，賽制個啲
少亂

Sb打電腦
Dr打真人
以上兩隻幾時都有得打 打得越多rewards 越好
Wl 打真人 星期五下午三點去到星期一下午三點先有得打每星期得30場你打 贏得多rewards越好

時間有限既話 點都打哂wl先？其他兩個可以hea住打？
頭5場影響既係對手定你既組別？（唔知有冇分組別個啲）

1.啱 你打wl都會計你打dr
2. 影響之後嘅對手勁定唔勁

咁輸哂佢 對手廢啲 易贏啲唔會好啲咩？

理論上係啱 但係如果你要追成績 eg 23wins 27 wins 就唔會咁做 就算你只係aim基本11w 14w 你前面輸哂 後面都未必會贏哂ea要造你你都控制唔到

明哂 祝你抽到好野

每一場都好重要 唔好諗住偷雞

開左個新acct 想問下咁多位師兄大約要玩幾多場先解到個transfer market架 同埋有冇話打squad battle定dr快d 麻煩晒

乜都掂下 sbc sb dr掂下就快d

唔該晒師兄

大約十場

係咪10場sb都得

如果fifa20玩pc比ea ban過market
21轉用ps4玩係咪都會flagged

我記得係唔肯定

係咪應該開個新ac玩？

web app都可以由20轉points去21?

笑到 個gameplay根本係17+19混合版

呢個星期打左三十幾場都仲未解

係咪開web app就有包抽??

No

無fifa point 但有d廢 welcome pack

咁撚stress 師兄淨打sb?

最好

19?
咁都幾撚大穫

哈哈哈

1半sb1半dr
做過sbc,玩過其他mode,用過market
都係唔肯Unlock

DR果五場排位賽
大家會EA PLAY打晒佢快d攞舊錢買人炒
定
整靚個陣等9/10正式開驚先打搏易d贏多d錢
正評前者負評後者

上集Rttf Gomez 反cup

想問下聽朝買ea access 有無得優先玩？

pin

細細力斬再volley, 龍捲風加r3斬波尾柱入樽

聽日打sb
6號打dr

19真係最垃圾 沒冇之一
其實20個game play近代最好啦 係overload ball side 嗰期on9 d
頭鎚buff 少少 其實就夠

真唔真
似19就唔撚課

係
buff返頭鎚
近柱唔好咁易入已經好好

入到web app

夏基美有otw一定比人炒
今晚未到半場已經1g1a，上場後備出黎都1a

入到喇

好靚

手機仲未入到有冇link入

熱狗都係揀英超
有親切感啲

搵到了

Btw用不推文

on9 上年啲pack呢

sor 不推文

中左張promes

有pack抽了

全垃圾 dllm

we are having some technical difficulties

全垃圾

等security code

點搞

有冇手足已課

喺咪得埋totw先抽

點課

Send去電話同email都收唔到

中咗隻thiago

20果陣買定？

All rubbish

難以置信 竟然無人討論起手簡咩國家

Castro中sancho

要security code
仲未收到

原來中左9隻龍門返黎

無咩野好討論

佢一開GAME就成1m coins

比code 我呀 EA 屌你老母！！！！！

好似已經可以課金

Market有12張icon
好羨慕

Load唔到入去

sor

電話app幾時有？

Ps4 點樣可以link過個第二個ea account

Ea 我愛你 仲有張james[img]

哩條肥撚就算啦
咁多個streamer 最憎係佢
又假又overact

仆街只係認到pc個acc,轉唔到去ps個邊

再問一問 sorry

開哂佢送既pack有張witsel
要德甲起喇

洗咗幾十下都未有拜仁章

點先過到20 d pts過去

唔見佢問

抽完應該qs哂d人定賣好？太耐冇玩

tg已經有人中屁

Sandro起手

不推文

好似要10月1日前買的ea play / ea access先可以提早玩10個鐘

收唔到code，唔比我玩

same

好彩有奴obj 儲儲埋埋都幾多pack 雖然全垃圾

個code應該等到聽日

20啲Fifa point 點過落21

我啱啱收到

做啲SBC搏多幾張卡先

咁快用到電話app嘅？

我個app仲係fifa20

收到code但係唔啱

收唔到code

用手機Web browser 開

屌

過唔到架

Allannnnnnn

點解我唔駛收code都入到嘅

推夠文未

啲廢金player留低先定qs?

Sorrrrr 太興奮

快 d搵人買我d 垃圾啦

Same

唔知點入

中valverde

code到無入乜鳩

大家記得搵啲銅卡做Sbc 有2 player pack
中左隻硬吹allan

好似Console 先會問

做埋d sbc冇張過78

課一PACK 抽下

家陣開fifa20買仲得唔得架

Militao

Cls已經end game

quick sell value升左

年年都係入到console先轉到架啦唔係咩
咁急做乜

見啲人係咁抽緊所以問下
開哂啲免費野都冇野好做已經

屌....成15分鐘都仲未收到個CODE....

我係web app 課

建議大家唔好係咁按Resend收到都入唔到

中 Trezeguet

維拉果隻

大家準備好爆肝未

手機app係咪未有？

Clssssss

唔知今年ssk仲係咪meta呢

Lucas成8萬

點入

中左好多張車仔

冇張係700賣到出去
一年閪黑過一年

今年Web app課到金？

How ?

web app 點數???

開曬包 做咗頭3個sbc拎埋兩隻金人 仲有咩可以做

想問security code一般等幾耐先收到

收唔到個email wo 係咪太多人入緊

點先開到market

有得recovery quick sell item

等撚左半個鐘

有code未呀屌

冇等聽日

係應該要排隊

好耐啦喎

幾時有?
真係唔知 半年無玩

又係一堆垃圾

Rare gold upgrade

[img]
今集第一隻walkout

有冇人market用唔到？

屌你老母好想打

cls who

market search league擺哂堆熱門包尾做乜9

見到呢啲已經想棄驚
多謝你

起手陣
Sandro放定留好

dllm....等撚左半個鐘先SEND個CODE黎, 之後仲話我錯CODE....
已經只係叫佢SEND一次

痴線一開波已經貧富懸殊

放啦 換進攻球員好過

2張IF + mandanda only

中基沙文同保球皇
係咪應該西甲起手?

而有有試玩未？

屌你 個個一開始中美斯 c朗 尼馬 kdb
金都唔洗你課 又唔洗你奴reward
我地就連美斯都冇 公平咩

我game都未入到，人地已經中迪布尼，公平咩

得張untrade Pepe

中廢IF 是咪應該留到等POTM SBC 先賣？

之前做obj送嗰啲包幾時有？

上面有人中左Messi kdb 算係咩

得張aerola

頂又撳錯推文

頭個幾個癈pack係應該咪qs哂佢 d卡少到sbc都做唔到

做乜sbc 好

廢pack 最好TAA / Asensio

首抽~~~~最勁係拜仁,,馬天尼屍

上年封左web app今年都係冇得用？

Fut swap係乜

盡砌

ora ora ora

識野
諗住今集改做za warudo，因為ea gameplay識得停五秒